在職人士想報公開試 求意見

中學嗰時讀到中三就冇讀，冇考過會考/DSE。依家做緊嗰行前景好差，不斷放無薪假，想揾份穩定啲嘅工 ，但又要大學畢業，前題係要考過公開試諗住報返DSE，google咗除咗四個核心科目之外要再報多兩科？究竟讀邊科好我已經冇讀書幾年，想試一試

啱啱先收工

讀夜晚, 讀science bio + chem
學好d英文
入醫療科
完

要報夜校？依家返緊2至11

表白樓主

中世史
呢啲科真係買本書就明
之後再買啲練習返嚟做
雙史拎5 here

你報dse係為左入u?你不如讀左4core，有基本程度先再諗讀咩elective啦，萬一4core都讀唔掂仲諗elective黎做咩。

讀雙史啦 讀science唔識就唔識 真係會讀到好灰

有冇咩書推介

想要5科合格先，起碼報到hd，最好可以高分啲，報到大學

如果中史同歷史邊個會好讀啲，主要想5科合格先

中史for sure 唔太著重年份 又係用中文讀易上手啲

中史，認真易讀易tip

話說只求五個2可以報埋ICT

內容會唔會好長？印象中好多嘢記，自己背野唔係幾好

好L多嘢都一樣 這一個王朝衰敗原因其實都差唔多 例如個皇帝係廢啊啲政策係廢啊然後有好多宦官啊或者有天災 然後你再套落每一個朝代 轉返晒啲名入去就得
其實如果你分析能力好嘅話唔使背好多嘢 真 我覺得Chem bio仲多嘢背 我兩樣都讀過

其實建議你報ICT好過，弱智都有2

可唔可以分享多少少？呢科大約點溫點學，背嘢方面冇咁好

你自己去睇吓past paper就明

呢科好多kem人

其實真係長同多內容又考手速如果中文底唔好同缺乏中史常識可能會幾辛苦

Btw你留唔留個tg？我或者有啲sources可以比你

睇咗份樣本試題，感覺唔太差，但應該埋邊啲書睇？

HD/ asso要求係
5科合格，當中包括中英
冇話一定要數學/通識
所以你可以考少科濕鳩通識

不過大學就一定要齊4個